扎辮既靚女真係好正

美後腦 美耳 美頸 暴露哂出黎
你地知唔知咁樣好引人犯罪

呢樣真
係咪靚女扎一次馬尾就G

你老母紮邊都好正

我入到黎

Hello 無圖

把聲好溫柔

捉住條辮起勢抽插

留名等睇渡邊直美

post錯

我呀嫲黎

嗰條甲狀腺同淋巴腺呢

扎辮既靚女真係好正

救樓主老母

40碎啦

真，我女神就係咁

仲係廿尾/三十頭